% \section{Conclusion}

% La prétopologie met à notre disposition des outils intéressants pour
% étudier et modéliser des relations de voisinages.

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "rapport"
%%% End:
